想搵中文補習 有冇邊個介紹

因為中文lv2 咗想retake
最好少人可以FTF
可以幫我改卷 比到意見我既
之前補開大型補習社雖然資源好多
但係好難有意見可以比到我 唔知點進步
Thanks🙇🏻‍♀️

miss pun

欣師
人生5**

垃圾尼
演講師
Not
老師

大型幫唔到你咪搵小型
補底搵私補

wingsir

YY LAM

Andrew Yim

有興趣揾我
做開中文私補
暫時所有學生都有進步

呢個正

清泉 識考（幾次5**)識教

Herman Yeung

約我補習即係同意我搞你兼擺上網直播啦

可以試下補榮sir
中文半年由1升3
可以幫你改卷同好快俾到意見